PS4/手機Game抗疫區 -組隊一齊打機

個人暫時打緊fifa ,NBA ,小小星球，歡迎大家加入一齊打下機 ,有咩多人合作game 一齊玩下

手機Game :男兒當入樽，Pubg , 傳說

咁鍾意玩大陸驚
仲唔死返大陸玩